想做定期、有咩銀行係黃

如題、撐黃色經濟圈

去working visa/ working holiday visa 開外國戶口，唔俾香港金融機構賺

Eg: royal bank of Canada

無，唔洗諗。
最唔紅果間已經比人裝修左

冇

但我會用美資
Citi

「黃色經濟圈」認證要大家幫手 - 籌款箱計劃

On9 HSBC不嬲奶共

人地日日標榜「最紅」架

Monzo

咁邊間銀行黃呀？ 講得出未？

citibank

中銀
前線好黃

澳盛
盤谷
申請啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

澳盛無做零售銀行

盤谷銀行 = 陳智思

JP Morgan/UBS

你拎30 萬去Jp/ ubs 開戶做定期？
外資行最驚搵唔到大陸錢咋

上商 富邦

等外資黎既virtual banking
現時只用一d無咁奶共既
到有virtual banking就用佢黎放錢
中銀滙豐咁多amt就用fps轉錢去禁錢
其他錢全數 ib 投資海外

屌 你夠50萬去private bank做 大把外行

阿豬阿狗都講奶共邏輯 陳腔濫調
支那狗走資俾人督灰睇下邊個死先

50萬開private bank ? 邊間？ 我即刻去開呀

轉帳都要經佢地架啦

仲係有人未睇清楚，呢個世界已經開始2分。

奶得共=得罪美帝。你認為外資會企哪邊？

外資行只係趁最後機會賺埋呢轉呀朋友。

仲有，銀行唔係台灣半導體呢d世上只有一家別無分號的行業。當要選邊站果陣，銀行係冇乜討價還價能力的。

佢係咪識分優越理財同pb

唔識

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

冇黃銀行 只有冇咁紅既銀行 支持美資就夠

Prove it

好似HSBC呢d英資殼中資底其實好老尷

10%唔夠都中資底
咁你要搵間冇上市嘅銀行先得

美資都有機會奶共 但點都好過用中資啦

citibank奶共?

冇，開ib買美國國債

富邦

根本就中學雞一隻，學人講財經

澳盛比星展買左啦，新加坡奶共奶到飛起，所以不了

最低lv嘅private bank唔係都要1球美元咩

用ib 買bond

有D 細BANK (永隆?) 好似$5M HKD 都得,
樓上隻中學雞話50萬

5M其實都抵玩，不過大陸bank不了

你on9夠未

上連登真係要做IQ test

除了富邦（香港）、花旗（香港）外，
可試試去 台北富邦銀行、合作金庫銀行、台灣嘅中華郵政（存簿儲金）等開立新台幣儲蓄戶口，
仲有存摺簿及VISA金融卡。（實體戶口，資金離岸，存款保障上限為300萬新台幣）

留意在台灣當地開戶要自行免費申請統一證號，及造定一個印鑑（印有你的繁體中文姓名）。
我最近成功開立行、台灣嘅中華郵政（存簿儲金）等開立新台幣儲蓄戶口，並即時出咗一張郵政VISA payWave金融卡。

另外建議長養一張台灣大哥大一般預付卡連台灣手機號碼，及開埋預付卡漫遊。但你要有一年期或三年期既多次台灣入出境許可證（入台證）才可。可自行上網申請。

若嫌麻煩，就上網申請英國Monzo Bank, 瑞士Dukascopy Bank, 美國Charles Schwab等戶口。（有存款保障）

傳富邦香港想賣俾中資，只係依幾個月暫停咗，過一排應該都會賣

50萬KWD你都未必搵到private bank開戶呀

永隆pb要30m

直接飛去台北富邦開戶，或者考慮去台灣任何一間郵局開中華郵政新台幣存簿儲金戶口（有存摺），及即時發卡的郵政VISA金融卡。（可綁台灣版LINE Pay, 在台灣當地消費儲line points [稍後更可跨境去日、南韓、泰使用］）